究竟路斯基傷之前可以有幾勁

快到痴線 其實禾確特回得唔靚
冇諗過佢射到 仲咁撚勁
羅賓遜下意識擋完 個波彈到廿幾碼外

幾秒後交埋靚助攻嗰下先好野
如果路斯基沒有半點傷 你話幾好呢

同傷左好返之後差唔多勁

冇啦 08之後走下坡

軒達臣料

摩迪八成？

好撚勁

摩迪全盛時期好撚柒勁
有摩迪八成都真係一綫了

攻守兼備

摩笛全盛 = 路斯基八成

藍斯八成=摩迪全盛+路斯基全盛

悲勇的路jj

成個小白咁

恩尼斯達邊射到呢啲波

睇佢踢波真係享受 有盤球過人又有視野 比波嘅時機同位置都好靚 仲有耐唔耐入靚波 窩利或者遠射 可惜佢太易傷 近幾年阿記最好睇係佢同卡蘇拿

第一球有叫禾仔set炮 有準備起腳

雖然我贊同路JJ勁
但呢兩張gif代表唔到啲乜喎

球埸莫札特

睇返youtube 冇gif咁窒 睇得清楚d
禾仔回得有少少貼腳 其實唔易射

呢場嘅佢好撚勁 嗰時都差唔多走 對比佢以前慢左好多 但對普通球員嚟講已經唔算慢

技術
走位
意識
遠射
腳面傳波
回防飛鏟
都係近乎一流水平

就係因為唔易射所以咪冇角度比龍門擋返出黎囉 咁貼腳都射到死角入波就話值得吹奏姐 唔入有乜好講

踢多蒙特嗰陣最勁

佢同希比一樣 都係德甲嗰陣最sharp

熱誠飛剷

認真
路斯基揚盪力有摩迪咁高咩

路斯基勁在大局觀 點樣傳波走位串連 好似一早已經知呢球攻擊點運作
另外個人覺得腳面波係佢最優雅嘅技術

好想睇番希比 法比 路斯基 禾確特中場線

年輕得黎又有睇頭

突然覺得自己好老

點解會係禾確特唔係法明尼

呢條中場線俾人打撚死啦 零防守力

丁生

最記得當年睇世界杯係捷克對唔知邊隊，果陣時旁述話路斯基已經同阿仙奴簽約，世界杯之後會為阿仙奴效力，然後場波佢就整左腳世界級既遠射入球，當時我就心諗阿仙奴真係簽得好，條友遠射咁勁，後來更係俾佢果種充滿活力又瀟灑既踢法吸引到，完美繼承左皮里斯既7號。

唔係傷患影響
佢就係另一個尼維特啦

尼維特咩級數自己諗

希比去到疤冇哂自信
明明係阿狗果陣cool住個波玩死人

個陣撚到唔係空門都唔射
冇啦啦走左去巴塞
之後要搵過扭到波既
都要去到謝雲奴
但空門都射唔入

之後件7號比左全能都仆街完全唔係個回事
好彩依家mk都有返幾分瀟灑

咪係，禾狗唔入流啦，當年中場個個有技術，要手術刀長短傳有F4，要扭波爆邊有希比，要遠射有路斯基，要防守有法米尼

有無人有佢同後生c朗平排互爆張gif

希比表示你兩個慢慢跑

唉，個場半場傷左真高拿，巴路士又第3場先出得兼無態，捷克唯一一屆3場就玩完

多蒙特時期

佢射波射到兩腳凌空好撚型
同埋逆足腳面抽射
成個人連啲頭髮都飄鳩起哂

中路帶波扭上去,
好似睇緊足球小將咁

型撚到

路斯基最吸引既一個地方係會改變成隊波既節奏
有好長一段時間阿仙奴成日鳩猜同橫傳，轉守為攻速度極慢，往往俾哂時間對面佈好防，然後就老鼠拉龜。但當路斯基一落場，成隊波既速度即刻會馬上提升，首先係積極既跑動，製造到進攻既空位，然後波一傳俾佢，佢可以唔使思考就即刻彈俾其他人，又或者帶兩下，瞄到有空位就馬上變速突破，仲有防守時候比後衛防中更奮不顧身既攔截，成隊阿仙奴真係得佢可以做到。

仲有推生個波

全能咁滯

mk邊忽瀟 差好遠

好熱血 老閪都唔比你過啊!!

去阿狗曬哂

點解係搵摩迪同路斯基比較？
一個中場中，負責hold波，做傳向，控制節奏，會參與創造，同時都會掃蕩
一個攻中，負責創造，同時自己會殺上去

如果佢同diaby兩個都唔係傷

個post勾起好多回憶

好耐冇聽過啦 師兄堅識波

diaby

摩迪全盛時期係中中
路斯基係攻中
已經無得比

Winter soldier

其實講真 雲爺爺後亨利時代係揀啱卒既 只係天意亡爺 第一次打起社度斷腳 跟住條中場線星散

同會然一樣貢勁

熱狗果時都唔叫攻中啦

曾經 路斯基沒有半點傷

雖然我鐘意路斯基，但唔好吹到過哂火得唔得

托柒都有人懷念 過多十年實好多傻鳩睇都未睇過就話佢好撚勁

勁撚似Bucky

合約戰士個朵你估流架